［工程JJ] 地盤之猛尻狂賀LIHKG誕日！

地盤jj留名

聽日又長週 周周長

Ya!

唔返正職都返part time , 返足7日點睇

留言會彈app 咩玩法

iPhone Se 冇事啵

我都係咁彈

咁搏

笑咗

葵青區地盤。爽

原來已經有吹水區

樓面結冰
利申：唔係嘔吐山